肺疫危機下 美國首間小型銀行倒閉

新冠肺炎疫情爆發以來，美國出現首宗銀行倒閉個案。

聯邦存款保障機構(FDIC)宣布，已經接管位於西弗吉尼亞州的小型銀行The First State Bank of Barboursville。西弗吉尼亞州的金融機構監管部門較早時關閉該銀行。

First State Bank旗下有4間分行，集團資產總值為1.52億美元。根據公告，MVB Bank將接管First State Bank的1.395億美元存款，4間分行周一起將易名MVB Bank，冀繼續經營。

升!

美爆 然後支那一齊攬炒

甘肅銀行應該已被黨接管
信黨，不怕！

全球十大強國，是旦一個仆街，都全球仆街

呢間都岀名，都要closed

真係好小型，存款應該仲少過大新創興

不得不承認美國經濟真係好廢 爆肺炎無幾耐就失業人數創新高又倒閉 屌

你信唔信中國有搵人去美國放毒？ 自己仆街唔緊要，人地比我更仆街就得。

唔使浪費一兵一卒就可以打爆美國成世界霸主。所以中國穩定疫情後而家先封關。自己守住，然後繼續向其他國家輸入病毒

得10億港紙左右，仲少過大生

咪就係囉，美國佬講到點勁點勁，睇下香港樓市仲有得升，失業又少，條街又多人就知wuhan肺炎跟本同傷風感冒一樣!

野雞銀行

大生銀行 有咩業務

大生.. 我老闆間野
無業務, 只因為前朝遺囑唔俾賣銀行先繼續開住
入去打工好正

佢個官網好九十年代

好正,有冇客人到底?